29+11+11只歇1分鐘!占士終於開啟季後賽模式

NBA常規賽繼續激戰，湖人主場迎來了帝王的挑戰，最終他們以111比106擊敗對手。本場比賽勒邦占士22投9中拿到29分11籃板11助攻的三雙數據，另外，還貢獻了2次偷球和1個封籃。

上場比賽對陣網隊占士拿到25分14助攻9籃板的準三雙數據但是沒能幫助球隊取勝。最後時刻還因為滑倒導致左膝挫傷，今天對陣帝王他還是選擇帶傷出場